覺唔覺去過64 集會既人都好虛偽

真心以前去64 集會班人都係為左扮野等人知道自己識政治唔係真心想平反64 到以家香港搞成咁 仲有班人想搞64 集會 真心on9 大陸野關我地撚事咩 自己都未搞點又去平反64

講真64 死幾多人關香港人咩事 唔明年年幫佢地搞集會做咩 平你老母反咩 自己野又唔做

此post已完

完你老母

恭喜樓主成功獲得七毛。

覺阿 所以我無去

每年重複都係咁樣

...

6月3日
飲喜茶北上廣深

6月4日
打卡上ig抗議中共先
捐二千蚊畀支聯會 為民主出分力
同到人講我有關心政治嘅

6月5日
飲喜茶北上廣深

...

扮又好點都好 起碼佢有出黎而唔係好似你咁打幾句就可以屌曬全部人

樓主五毛/假膠
樓下珍惜自己時間，唔好再覆

on9
追求民主自由=虛偽？？？

我係中国人
我去64集會
有乜問題

幾時聲援敘利亞？

屌柒樓豬同時 請善用不推文回覆

你負責出糧畀樓主？

庫爾德

邊度有石油，美國就會幫嗰度追求民主自由㗎啦

講真鬥慘第一位一定係羅興亞人

89屠城 但容許97回歸

另外 咁多人紀念支那人
點解唔紀念香港保衛戰陣亡嘅英/加軍？

因為黃種人racist
#whitelivesmatter

64當時香港人當咗中國人係自己人
見到同類被殺有極大嘅同理心
如果唔係 點解唔記念死咗一百萬人嘅盧旺達？
支那死咗3000人喊苦喊忽

另外我係港英政府都躝出香港啦
支那人殺自己人 幾十萬港人紀念
英軍/加軍遠洋過嚟打生打死冇人識
comdom嚟

6月6一起紀念D Day對法西斯政權陣亡嘅盟軍手足🙏🏻

出左去了 我係中國人啊屌

香港人係咁撚on9

On9 64關你撚事呀 你係中國人？

去左就認係中國人